曼聯醜陋中崩潰！這還是我們熟悉的「魔」？

「這是曼聯近些年以來，表現最差的一場比賽。」BBC賽後這樣評論曼聯對陣白禮頓的表現。在曼城6-1血洗哈鎮的同時，曼聯卻在作客以2-3輸給了公認的護級球隊白禮頓。這個賽季，曼聯的麻煩好像來得比以往更早一些。

從OPTA統計來看，曼聯幾乎沒什麼優勢。雖然控球率達到了67%，但全場紅魔只有9次射門，其中射正的只有3次，攻入2粒入球。這樣的入球轉化率看似非常高，但問題在於曼聯為什麼只創造出了3次射正的機會，其中還有一次是12碼。而在防守當中，曼聯卻亂成一鍋粥，白禮頓3次射正都轉化為了入球。

曼聯今場突然的迷失真的令人有些摸不著頭腦。《每日郵報》稱：「這根本不像是曼聯的比賽，踢得令人昏昏欲睡。」紅魔今場攻入2粒也算是運氣很好了，球隊幾乎沒有創造進攻的能力，上半場盧卡古的那粒入球也有一定的運氣成份。總體而言，曼聯在場上沒有向前推進的能力，球基本都是兩個禁區中間的位置傳倒，沒有邊路犀利的傳中，也沒有中路漂亮的直傳球。

在這種情況下，曼聯的進攻完全陷入到了停滯。面對白禮頓的防守，曼聯束手無策，全場曼聯的威脅進攻次數掰著手指都能數得過來。上半場，盧卡古通過反搶得到一次機會，但他的射門偏出立柱，下半場只有普巴的一腳遠射有一些威脅，另外就是最後時刻那粒12碼了。前場兩個正選攻擊手盧卡古和馬迪爾彼此傳球為0，完全沒有聯繫。

進攻不給力，摩連奴一直引以為傲的防守卻是漏洞百出，讓白禮頓一打一個準。特別第二粒失球能夠體現曼聯糟糕的防守，白禮頓左側開出角球，雖然曼聯先將球破壞出來，但之後的第二落點，第三落點都是對手的，曼聯禁區內站了這麼多人，但卻在核心位置上漏人了，達菲輕鬆的破門。其實從曼聯的三個失球來看，球員之間欠缺著很大的默契，似乎就像是第一次在一起踢球，比如說第一粒失球，費特與拜利之間就誰來補位的位置發生了誤會，第三粒失球，連迪路夫與拜利之間又出現了誤會。

另外，曼聯在場上的專注度與興奮程度也遠遠不及對手。上半場面對白禮頓瘋狂的高位逼搶，曼聯並沒有太多的辦法破解。下半場，比數落後的曼聯也看不到要絕地反擊的氣勢和表現，全隊就渾渾噩噩的輸了比賽。

沒有激情，沒有血性。曼聯就這樣意外的輸掉了比賽，攻不成攻，守不成守，這不像曼聯，更不像是一支摩連奴的球隊！《每日電訊報》稱這是曼聯的恥辱一戰。在這場比賽當中曼聯暴露的問題的確是非常多，甚至有一些是非技術原因。比如說為什麼球員們在場上像一盤散沙？為什麼球員的能力得不到完全的釋放？為什麼全隊都顯得缺乏鬥志和比賽的態度？這些問題都困擾著摩連奴，而為了保持爭冠的競爭力，摩帥必須短時間內逐漸解決這一些問題。

原來踢得令人昏昏欲睡就唔係皇者獌既波
但呢幾年好似都係咁喎

還是我們熟悉的魔

熟悉的馬仔

我最主要就係想指一曼聯輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反曼的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊曼聯，是曼聯輸波的關鍵！如果不喜歡曼聯的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望曼聯輸波？曼聯這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反曼的7頭日日在咀咒曼聯輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到曼聯打到咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的曼聯，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對曼聯的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！曼聯成績下滑最要主原因是反曼人士不斷的干擾，如果他們的不停止反曼行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令曼聯做番一隊英超BIG 4！

講得好

熟悉的摩連奴